有冇手足會買《Marvel's Spider-Man: Miles Morales》？

唔知聽日有冇偷跑

聽講得8-9個鐘主線

12小時爆機
17小時100%

點解整咁短

講起短，隻生化3第一次玩2個幾鐘就爆機

嗰地圖好似一樣咁

外傳形式
似Uncharted: Lost Legacy 嗰種

聽聞sony game 100%無得偷跑

但都要4舊水

新game價錢嘅DLC

粉絲黎，必買

冇game玩 都會玩

上集黎講要白金太煩
d地區任真係不停重重複複又重複
今集未必有興趣玩

點解peter會換左樣

轉左主角 上集個黑人細路做

講緊peter個樣
btw冇興趣玩 唔講以為係上集既dlc

想買，真係好短？

Peter變咗樣不了

本身定位真係DLC
不過依家又改咗口話獨立作

應該無偷跑

又攪到BIO3 RE咁

好合理啫 你會唔會話Batman唔離開Gotham City

買左
等今晚12點玩

有偷跑喇？

隻黑鬼gg 俠？

niggaman

佢應該講緊Digital版

舊酒新瓶
換skin就當出2
不了

一句屌死哂所有系列作
好型啊

spider man連隻game都要換人

唔通真係冇偷跑

點會唔一樣蜘蛛仔係好鄰居嚟

唔係呀
我買DL版等今晚12點喳

開發周期短
主線劇情得八至九個鐘
Tailor又睇唔到有咩新內容新要素
地圖又係nyc
咪唔想買囉

利申上集白金

力架不了

Ok
你咁講有point好多
Respect

You are my sunflower

玩spider man地圖唔係nyc , 唔通係prc咩

會買
但等我玩埋watch dog同assassins creed先

口說撐侵
但對左膠課金
肯定一陣有傻閪話本身有黑鬼
所以佢用黑鬼做主角係0政治考慮

左膠打住BLM旗號先係Racist 喎

你真係覺得改錯名

你講既我大致都同意
但呢隻應該算外傳多過2
想玩都係想睇佢世界後續發展

巴打唐氏?
打10個字都打唔好

好想玩有60fps既蜘蛛仔 但應該都買ps4版玩左先 等ps5先玩都唔知等到幾時

「PS5版的Peter換了臉模
PS4版的臉模是John Bubniak
更換的理由是為了跟蜘蛛人配音員Yuri Lowenthal的臉部動態捕捉有更好的搭配
才會選擇新的臉模來搭配」

巴哈度Copy過黎

我記得最早既版本係話合約問題先換面
btw把聲係照舊？

把聲應該係照舊
同埋預佢之後出正傳續作都會係呢個樣

ON撚9

上集spider man做緊$120 諗緊買舊好定直接買新一集
有無推薦
利申：未玩過

不了 睇人玩算 重複度太高

屌奶星得6個鐘故事

玩緊 用初代ps4 玩勁lag

愈嚟愈少嘅喂

唔LAG WO, 你有野更新緊?

冇呀 唔知點解玩落去好疾

新呢個好撚靚仔

唔記得預購應該點樣先可以有into the spider verse衫

今集係咪無peter用？

睇技能同戰衣數量就知佢係個DLC

睇啲已有GAMEPLAY, 真心覺得DLC
改得少少就急住配合PS5推出黎.....

但PS5又唔係勁過PS4 PRO好撚多
結果啲GAMEPLAY出黎, 畫面又唔係神到上天, 遊戲玩法又無乜大改咁

miles 做主角真係唔得
老友你都係去拍返電影啦

一開始有得出電果下幾過癮
Swing d動作改過哂幾好
之後都係普普通通

當DLC玩

我係買網上版，做完第1個任開咗suit option就會有

短過上一集?

唔係掛??

其實實體Ps4 係咪今日出？

係

Peter個樣真係好似npc 好普通

實體幾錢 數位個價買唔落手

短太多

6個鐘，現一個星期度渣喎
知唔知實體幾錢？

早知咁短唔買

呢d dlc game等佢跌到148先買啦

呢隻跟本係DLC 扮足本

等ps5出先買啦 有4K/ray tracing同冇差好遠

有無人已經爆機講下好冇玩

6個鐘係玩一個下晝

出左未？

葵廣有ps4

有無師兄報價？

其實黑人小朋友，係故事中係咪同 peter 一樣都係天才等級，定係普通人，不過俾野咬變左蜘蛛俠呢？

因為你會買

PS4碟係咪一樣可以PS5玩返？
定係要digital先得？

得既就今日買黎玩住先

得

可以

上集白金唔算煩啦
好簡單咋喎

係咪短過上集
上集仲要有DLC

已經係倒模換皮game
劇情仲要咁短

畫面同ps5有光追同 ps4 pro差好遠wo

咁都叫唔煩
心魔 金霸王嗰堆基地任改個名其實全部一模一樣

故事咁撚短等二手算
實有痴線佬極速爆機白金 再放game

一定短過上集，唔計埋dlc

有無巴打知旺角做緊幾錢

收spiderman game of the year edition

仲未有人報價 真係冇人買？

買左數位有啲後悔 隻game 有啲悶 明明上集我玩都玩得好開心

晏啲去睇下
如果同digital一樣價就忍下手先

但打得好開心

康怡 389

信和熱線389

4舊水真係買唔落手 實體3舊水的話都可以買嚟玩下

好景信和有未

等買到PS5先玩算
到時可能已經有折

咁嘅內容 都要390 會唔會貴得滯呀呢個DLC

仲諗住買黎玩住等19號拿機
睇黎拿機先買了
爆左都未到19😂

新game二手平得幾多，平50-100都要300蚊，不如你自己買返嚟極速爆機放比人仲抵

你係有預購？

屯門有冇

葵廣378

有個任係BLM
唔撚想玩
原本仲好期待

有無人夾份買
PayMe 依家買滿$700平$100
諗住每人買一隻咁樣我地可以每人平$50

有時打基地仲刺激過玩主線
dlc基地堆友仲難打啲 成日死

力架

好景 375

個故事會唔會連返套動畫

玩埋上集好啲

今集主角上集有出埸，都有啲戲份

主線都唔係長

不過就兩集都係嗰個地圖囉

第一集超好玩
基本上係PS4必玩遊戲之一
不過你自己衡量下係買呢一隻
定係直接等Remaster版本

買咗lu 橫掂齊晒DLC 可以一試
Thx 巴打

未買 想買各位玩後感

機已爆 今集極短 不過劇情依然唔錯
上集fans會覺得唔夠喉
唔係fans應該都係屌太短

呢隻game個miles=m記個Tom Spider-Man

蜘蛛俠係nyc 架啦
肯整落雪已經好好
係唔知到佢出正統續作果陣可以點 上集留哂伏筆

咁撚快

今集都話緊你聽 Harry coming soon

睇左頭半個鐘都覺得個設定係MCU果個
打完教學個完成度都已經5%，真係要拉長黎玩先掂，狂衝主線應該PS5未到手前已經封片

幾個鏡就無

我想留爆機位去PS5度

PS5就new game+啦
我可能直頭諗下課金升ultimate玩埋Remastered, 但係都要等下星期睇下ingame purchase賣幾錢先
反正原版PS4無買過DLC, load返個save玩埋啲DLC或者又new game+ 20USD都好似幾抵玩咁

DLC最正係黑貓嗰章
用remastered版開埋RT應該仲正

原版DLC強烈建議要玩

Ching, 呢隻GAME開光追得30FPS,唔開有60 FPS
咁唔通開光追去享受30FPS?
呢隻係動作遊戲, 仲要係個城巿FING黎FING去, 30FPS睇死人咩

唔難, 科技流, 屈科技, 主要無人機
3個配件, 兩個係加快累積專注, 一個係終結技補充彈藥

如果咁都打唔掂咪將終結技補充彈藥換做加大治療效果囉, 屈血, 好難死
更何況打打下都可以換配件

想問下呢集仲有冇averagers 啲彩蛋係到？例如復仇者大廈果啲？

可能又要個孫燒比你先得

arkham city同arkham knight已經係完全兩張地圖啦

等2手算, 應該好快跌價

第一集有avengers tower 呢集如果同地圖多數都會keep

仲係度

普通版ps4 FPS好低

普通人，但係咬完之後能力勁過peter好多，又識隱形、又識用手指放毒

咁買二手算了

漫畫印象中唔係天才，蜘蛛發射器係nick比佢
冇記錯既話

開光追玩一陣欣賞下畫面先
玩到中途先再轉返60fps

白金黎講, 蜘蛛俠都係最簡單果堆

咁紐約可以點改？

今集係短
但個故事真係顯得Miles 係比較down to earth
Plot-wise or personality-wise

講故事我諗今集係正啲

故事各有各好 都係出色
miles啲音樂就好聽啲

呢樣真
騎完牛(冇劇透架，trailer有)之後睇完劇情隻歌都好正

只係重覆, 但0難度
講重覆都仲未夠Ubisoft 刺客勁

Spiderman個隻重覆 我個人幾enjoy去玩
刺客個隻就覺得好撚煩
個人觀感問題

上集模仿大師d task好難拎第一
今集有無

本身Spiderman個動作性都有影響
動作行雲流水，打得好爽

重覆得黎都要有D技術先拎到金牌

有類似

刺客個地圖d問號多十陪
我諗無咩驚有咁多

加布魯克林

佢ost嗰兩首don't give up 同new york's only spiderman 都好正
拍得住上集開game首theme

有

個app啲mission會唔會消失？

今集仲有冇DLC

唔會

呢隻同刺客都買左 就黎想棄刺客玩呢隻

Spider-Man最煩係Screwball Missions
PHOTOBOMB！！！！

放心 一定有

玩咗一陣已經20%
但音樂好正好襯Miles同Spider Verse套電影

miles本身人氣都好高
關佢係咪黑人事

小弟冇去過美國
Brooklyn有咁多高樓比蜘蛛仔發揮咩

Btw如果劇情講出國 不如比佢黎香港 任佢飛暈港九新界都有樓

經過blm後.唔會再買黑人做主角既game

漫畫有一兩年係講Peter Paker係中國有公司，globe化左paker industry

兩個原因唔想玩
1. 黑人主角
2. Spiderman 變左樣，第一集感覺係有種大哥哥feel睇住miles. 依家個樣似差唔多年紀朋友多d

唔一定有, 唔係正傳
而且唔見有season pass

我寧願佢早d出正傳續集

有小小lag

Batman個格局愈整愈大

但spiderman一黎就已經去盡左

根本sony為左PS5而要佢死谷出黎
結果就搞到太短

on99 解鎖左件戰衣就睇唔到件衫既特性

白金了

招技任你配

講緊件衫買之前可以睇到佢個特性 加乜加物
但係買左之後就睇唔返 著上身都唔知加左乜

佢招技比左你 係下面d改裝到揀
你就咁換衫係無換技
同埋佢d技同件衫都無乜關聯 即係無上集ironspider果d

個隱形屈撚到

巴打玩咗幾耐?

上隻啲反派boss正好多

有冇巴打知道store買咗ps4版之後 去PS5玩要點樣先可以upgrade攞埋隻remastered?

快撚到

想請教大家
隻貓背囊裝點拎？

爆機先解鎖

我覺得係攞舊版嘅資源出嚟試ps5機能，質素係點根本唔重要，反正作為ps5 day 1 嘅game，就算內容點差都會有銷量保證

利申無ps5，睇完youtube gameplay唔會攞多舊錢嚟買隻同上隻7成內容相似嘅game

想問新遊戲+係點解鎖

打完主線

個劇情短到...我諗認真玩一日就爆到

屌 唔知係咪中左bug
做唔撚到蜘蛛訓練
做唔到呢個拎唔撚到獎杯

Thx ching.
已經爆機拎左上手

隻game真係好短... 玩左4日就完
難怪有人話呢隻係大型DLC

想問下入左特典個code 入面既野點攞
唔該晒

幾時借我玩

件貓衫個終結技隻貓會幫手

又義海接我game

星期五放工去買，今日下晝已經攞埋白金盃，應該15個鐘以內。主線係短咗啲，但Miles用起嚟啲打鬥真係好過爽快，技能勁到成日唔記得用道具，可能啲道具本身都廢

劇透

想問一下白金盃 網路紅人個盃點拎
爆左機都無

爆機睇社群動態睇到底

等特價

雖然係短，但玩落真係幾好玩，劇情都ok la。

PS5版係咪同價？定會再貴d ?

老老豆豆今集唔開大個地圖有小小失望

好正，日日盪嚟盪去，玩咁多隻game唯一一隻有得快速移動都唔想用嘅game，上集爆機都勁唔捨得

係，如果價錢平番d就好

連道具都好用Peter仲洗出場嘅

屌你老母
玩到最後BLM

想借問 蜘蛛上牆25次 點樣達成?

爬係牆到用正方暗殺

上集d伏線呢

最終戰幾正。

拎到經典戰衣就得，大概過咗試玩版大橋戰就unlock

好唔慣peter換咗樣

慣咗 電影都成日換演員

想問有冇Ching 玩落係有啲lag
利申 ps4pro

舊機冇事

但更新咗後嗰樣好怪

PS4 PRO都幾多BUG
100%左,試過兩三次講野無聲,要RE個任
試過MILES著返正常衫果陣LOAD唔到衫,得個頭係到郁左幾秒先有返衫
最後試過建模爆炸,有個NPC D手手腳腳叉開哂佔左半個SCREEN

拉完要射絲落去

即係點

對住個輪L2再R1

陣間睇完暴龍哥試下先

啱啱買咗4K電視，畫面變到好似睇緊電器舖啲4k display咁推唔到主線

利申：大鄉里

Credit嗰度JJJ好好笑

所有地圖活動100%咗，但三個技能樹既盡頭，升級裝置既最尾項，同最尾套蜘蛛訓練戰衣，都寫住‘在新遊戲+中解鎖’。有無師兄解答下

要玩New Game+ 去解鎖等級上限

解鎖等級上限？？？

玩二周目先有得再升技同衫
人物最高30Lv

係有啲無謂嘅，但你想唔想玩

即係要開多個新save先？解鎖上限要點做
準備去switch玩蕯爾達無雙

去返開game load save個位有教你點開new game +

Thank you

真係好快就白金到
可以封片等下集 harry同parker

想問下個隱藏盃，玩發射火箭個小遊戲係唔係主線必經？

我爆左次機好似冇射過火箭咁

博物館回憶

唔該晒巴打

玩完覺得唔夠喉,想走返去重玩第一集,想知開NEW GAME +其實係咪又係所有野都重新黎過,定有D野會保留

Sony d game成日都過幾個月大特價

spiderman remaster同spiderman畫面冇乜大提升咁

好似保留晒衫同升級

想白金有冇強迫你玩ng+？
一周打哂得唔得？

就咁都睇到有個杯係完成new game+

要 但你ng+開簡單都行 直行主線都係幾個鐘打完

踩到上天花板

可以睇但唔好盡信，個人感想嚟啫
佢watch dogs legion比1星伏

打爆左
身為spm fans覺得都中等啦 但真係太短
後悔4舊水買左200就抵玩

真
dlc級數

呢隻長d定uncharted個隻

啲衫又少過上集 仲要得一兩件靚

uncharted 長啲

真, 啲衫奇奇怪怪咁.....
上集啲衫設計好好多

因為睇狗係ubi
係人都知ubi咩料唔有咩期望
但支豬俠上集做得咁好今集咁樣就真係中撚哂伏

咁所以咪話條片純屬個人意見，真係做game評點可以先入為主，每隻game有唔同評分標準，咁對於未接觸過系列嘅新玩家點樣拎嚟做購買指標呀

今集唔係差，只係太短，認同樓上話如果係200蚊dlc就完全可以接受

你講果d野人地片入面都有講明
真係做game評？
last of us2滿分果D咪真係做game評囉

點解平民會俾WD:L 1星伏
個人認為係佢哋冇玩過WD1,2代

同埋WD:L啲CONTENT真係少得可憐，完全唔似係AAA大作

真係好短 快啲出DLC

係咪遲啲講個仔變綠魔

應該會有Venom

天花板擊倒姐係邊招？
仲有個咩牆擊倒
見招式表冇

係天花板同牆到出暗殺

爬上天花板/牆
就咁望住條友禁正方
但個可觸發範圍比企係D野度細
天花板太高可能要禁L2倒吊拉低小小個人先殺到

有沒人同我一樣用ps4 pro玩，岩岩更新完之後勁卡勁lag

有無人知獎盃嗰2個墳墓位喺邊？

一個上西區
一個哈林區

去到附近再用R3 掃下就會見到

點解我玩到就爆機都無蜘蛛貓？
定係new game+先有

點解我按L1R1 個蜘蛛俠好似全身着電咁？？
有咩用想問？

上西區 邊到先？ 揾唔到

上西區係難搵啲，每個位都scan下應該搵到ga la

有幾個箱都拎唔到
一按完L1R1 開左度閘
佢就落返嚟
入唔到去 見到個箱都冇用
可以點做

”

Stan Lee好易揾姐

拉完R1web住佢

明白

主線會教你有d招係禁l1+其他野咁出

慈宴會的玩具失竊

我影哂啲工人大頭 全部寫住「成功」

但係佢仲係冇反應嘅？

仲有紅點起地圖

想問咩事

未影啱人下嘩

我發現有bugs
影岩左2個冇左紅點
剩返個2個 我隱形左影哂大頭成功 都冇電話
唯有退出任務再玩過 先冇事

偶然都會有bug
試過做水壓任務，打完敵人冇電話打黎又開唔到門

要重新玩過？

重新接過任務就得

我掃極個touchpad都掃唔到個好鄰居蜘gg仔app出黎
除咗一開始教學個到唔小心hi到
點解掃唔到

有bug?連唔到線...

塊板擋住咗

Game of the year edition PSN $108 抵唔抵？ 未玩過Spider-Man

抵到爛
不過巴打未玩過建議你睇下gameplay先, 戴返個頭盔

睇睇下想等有ps5 時買remastered
利申 買唔到ps5

我屌